一人一首2000-2018最正嘅廣東話歌

容祖兒同李克勤嘅世界真細小

最正嘅定義係咩

好聽……

自動棄權

話說你係咪follow左小妹……

最佳損友 隔幾年再聽又唔同感覺

白痴 王菲

冇啊 ，冇啊，都話冇lor>.<

我的驕傲 我會話

不來也不去

禾係同豆漿糖水港-.-

小妹係你粉絲

做飯

where did you go

不來也不去
呢首歌神奇在無論聽cd聽live定唱k
都好正